仆街比老母知道我買gme贏左錢 叫我比一半比家用

賺左好多錢 比一半好唔想 點拒絕

放左就抵你死啦
未放既話咪話除時total loss

搬出去

你唔明 今晚去到百幾又再買

放咗都唔洗係度講啦呢度好多人stronghold 玩到尾
自己靜靜地啦上嚟搏屌咩